今晚戰果最開心應該係利迷

開波前成班係咁開post話皇馬贏波
利物浦點輸點輸
依加成班得償所願了

摸閪先

痢迷人前鐘意扮低調

咪jer啦

牙銘好高質

阿銘咁搶口

牙銘好波，反利就是硬道理

原來連登多左咁多痢迷

輸左咪J返伊斯坦堡之夜

樓上全部好手足！
反利之路YNWA

YOU'LL NEVER WALK AGAIN

求仁得仁

去睇波d痢好撚聲勢浩大架

輸完有得瀨，無所謂啦

得嘗所願

勝者為皇